「酒後視訊MOMO」意外扯出娜璉 金希澈還原私下對話⋯韓網戰翻

南韓人氣團體Super Junior成員金希澈出道15年，2020年初首度承認與女團TWICE成員MOMO的戀情，雖然獲得許多祝福，但他曾透露因此有愧疚感。近來南韓前籃球運動員河昇鎮，在直播節目中自爆和金希澈喝酒時的對話，由於內容牽扯到MOMO和其隊友娜璉，引起TWICE粉絲不滿。

▲金希澈和MOMO承認戀情。（圖／翻攝自金希澈IG）

河昇鎮過去曾是籃球員，目前已經轉戰演藝圈，並和金希澈私下是關係很好的朋友。他在直播節目中自爆與金希澈在酒桌上的對話，河昇鎮說：「大家知道希澈哥和誰在交往吧？（指MOMO）和女朋友視訊了，還給我看娜璉的照片，笑說很像我耶。」

▲河昇鎮曾是南韓第一位打入NBA的籃球員，目前轉戰演藝圈。（圖／翻攝自河昇鎮IG）

內容傳開後，引起TWICE粉絲和網友不滿，一方面認為河昇鎮不該把私下的對話拿出來說，另一方面則認為「為什麼要提及無辜的娜璉」。河昇鎮9日在個人頻道發文，並為此事道歉：「對於在直播中實名提及的當事人，讓對方感受到不便和難堪，在節目後就感到失誤，因此立刻聯絡當事者在三道歉。對於當事人產生想像不到的損害，真的非常抱歉。」

▲娜璉意外成為爭議中心。（圖／翻攝自TWICE IG）

不過雖然河昇鎮已經道歉，事件卻衍生出羅生門。因為金希澈在只能向粉絲公開的社群軟體「Bubble」中，表示自己並沒有主動提及娜璉，而是河昇鎮先說自己和一張娜璉的「黑圖」相像，並澄清絕對沒有「取笑娜璉」的意圖。

▲河昇鎮上傳道歉文後又刪除。（圖／翻攝自韓網）

由於兩人說法不一，網友直指兩人之中「一定有一個人說謊」，事後河昇鎮也刪除了道歉文，此事件更在韓網上爆發。有人認為金希澈只對粉絲澄清，「但該被道歉和解釋的對象，不是娜璉和ONCE嗎？」但也有人覺得，公開發文只會讓事件越滾越大，更有人表示：「這就是公開戀愛的壞處吧，像河昇鎮這樣不相關的人，都覺得自己可以拿別人的對象出來說嘴。」

● 《ETtoday新聞雲》提醒您：喝酒不開車，開車不喝酒。

支持ONCE

樓主sb

樓主未評論件事 唔好亂屈

支持希澈

啲泡菜仔特別多是非，成班女人咁

推

好慘 俾人話似娜璉

笑死

如果個籃球員係靚仔
仲會唔會俾once鬧

籃球員係靚仔就唔關娜璉事啦

又真係有啲似

娜璉肉酸過籃球員

希澈炒多次車🙏🏻

一講就知係邊張相

就算人地樣衰都未至於要咁樣侮辱人

一入就見到張咁既 gif

啲once真係麻撚煩

嗰位19籃球友積吓口德好唔好？🇰🇷